今晚美股一定再跌

開市頭一個鐘升小小
中午開返市之後全力put

多謝。我D正股有救了

食屎啦.jpg

贊同，起碼跌到24000

靜靜雞唔得嘅，係要衝出嚟燈

回調點會得一日咁少

現實會打破你嘅幻想

跌飽佢

多謝

有班人話會升

燈

thx

一定升

寧買當頭起

多謝你

淡友gel定頭等融斷

Thanks, 重貨

dont fight the feds

又想燈

聽講會跌5萬點

跌多D
唔跌點掃貨

800買TSLA

開始爆升

收到